【持久戰物資不可少】召喚沙田之友

尋日大家啲紙皮邊度嚟？

會唔會有人可以去關心返啲拾荒長者的檔口，有冇好大影響🙏🙏 感謝感謝

推

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

港共期待緊死第一個警察或者示威者